**Здесь лежит проект VS который создает установочный файл .exe**

Установочный сделан обычным .exe который копирует dll и манифесты в папку C:\ProgramData\Autodesk\Revit\Addins\<revit version>

*Сделано так чтобы плагины могли себе установить те у кого нет админских прав*

---

## Установка плагинов

Как установить плагины.

1. Открыть папку \\psmail\BIM_Model\00_Библиотека\04-Плагины\SMP28

2. Запустить **Установка плагинов.exe**

3. Нажать **Установить плагины SMP**

---
